有冇人記得查查（生叮雞）

查查好似都離開咗我地好耐好掛住佢d生叮雞同片

我坐了1分鐘

cha 佢去咗邊?

Went to Ching 山了

青山冇得叫雞

唔知佢夠唔夠口罩呢

原來查查仲有拍片

跳樓死唔去
進化去下一階段

弱智藍屍

真 弱智藍屍

is.

am